小心護旗手影相篤灰

【有團體成立義工隊守護國旗 強調不會武力護旗】

守護香港大聯盟發起「全民護旗行動」，呼籲市民在國慶期間共同守護國旗，包括成立國慶護旗義工隊，預計有過萬人參與。

聯盟召集人黃英豪表示，護旗隊會分成港島、九龍、新界東及新界北四個區，強調護旗隊不會挑起爭端及不會以武力護旗，而會勸喻違法者及報警處理。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #守護香港大聯盟

小心班扑街影相篤灰，發現時要即時制止

預計有過萬人參與

神獸召喚

啱，最少要用神獸吞噬相機

小心喬裝護旗手

係唔係要組班龍友去影佢哋沙龍存檔備用

拎旗即係帶棍行街